我男朋友....

我條仔成日同我出街既時候都昅仔。求分析... ...

THIS IS

夜麻麻包住個頭,肯定係GAY架啦

咁你同佢一齊都知佢鍾意男人㗎啦

樓主幾時比狗屌？